不割席 但希望大家往後搞活動要有一種負責任心態

首先1027集會一開始已經不清不楚
係遊行? 定和平集會? 有無搞手經驗?
人手足唔足夠?

第二 搞集會嘅目的係乜? 為左宗教?
我無睇到有關嘅嘢? 為集氣? 或是想keep 住每星期一次大型活動? 呢個真係要好好諗諗
唔好墮入一種以為我講咗就有人做嘅不負責任心態入邊

第三 4個月啦 宣傳不足活動過多已經比人講過無數次 活動唔好為搞而搞
有啲嘢唔迫得
係咪一定要集會? 遊行? 轉模式比如重慶一天遊 新屋嶺一天遊?

如果永遠都用暴力衝突 班狗打啊婆 打手足嘅畫面做目標
好可惜 我地嘅風險只會越大

不完美 可改善 光復香港 時代革命

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: